一人一個last day整蠱老細嘅方法

我先
Del files。
有無人知咁做會唔會觸犯刑事法律

故意做係會出事架

見過人最瘋癲係點？

點證明故意如否

射精落腦細杯咖啡

會有BB

齋啡都變鮮奶咖啡

拖下隻手仔都有啦，洗唔洗咁麻煩

但如果我係絲，那有精

除非你諗住轉行或者退休，如果唔係我話你知一個行業係好細，你咁做最後只會玩到你自己

見過兩個係d old seafood做左好耐但升人果陣無揀佢，佢地就反轉豬肚，走果時清左成個Drive。可能佢地心態係覺得通通都係佢地嘅心血同功勞。

今日last day

用個屎忽諗吓

女上司停左經，
可以中出

凍L水